屌你老母 生G狗仲唔訓

無人應你咁我就應下啦

靜啦屌

又係你啊

唔係呀 仆街

辣殺post

一分鐘係澳洲咩原來

收聲喇

Yes奶緊袋鼠春袋

打緊袋鼠 一拳一隻

你條友係香港個陣都唔洗訓？

點解要訓 教俾狗訓

好惡

我都想做隻狗呀屌你老母

你咪返工狗